［真人真事］夜晚見到鬼既人其實98%都係........

夜晚（熄咗燈訓係床上）見到鬼既人其實98%都係........

無近視既人

鬼妹

一定係睇錯

唔覺得恐怖咩